有無人識德文？

德國係其中一個友國，要係佢地記者面前展示德港友好，加強同盟關係

Huh ?

Was sagen Sie, Sie können Fegelein nicht finden? Dann suchen Sie ihn! Ich will Fegelein sehen, sofort!

Danke schön

fuck you mum

Reinforce Germany - Hongkong relationship!

Anyone?

Der Sieg gehört uns!

支持德國

個日去搵在場睇下有無德國記者
同佢地講多謝德國既支持

Allons y !

識德文既巴打，公關靠你地！

Fight for Hongkong !

We can do this !

用德文份外親切
想像下係德國睇電視既觀眾

hail hitler

Fuck off !

Allez !

？

啱啱開始學
希望兩年學到B1去德國留學

兩年C1都夠